點睇恆大仔搞畢業禮

淋猴而冠

好似啲細蚊仔謝師宴着老西咁😂😂

人地有得交配 你呢？

當自己係大學生

我地有四大so

淋。。。

個名真係大學黎

識啲恆大仔諗住搵政府工 真係笑死我

整cheap曬

配合翻pound of my school主題

ca就有

我in過政府工啦，我唔做炸。稅務局初級文員得10k,重要等成個月刀唔出offer.
我e+響大型電器鋪打工, 有成15k.

唔關你事啦都

有性愛派對 你有冇